====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le cadre de l ' expérience réalisée à Anvers entre 2003 et 2008 , penser le projet de la ville à travers ses espaces publics nous est apparu essentiel — expérience qui nous a permis de traverser les échelles , du projet de certains lieux à la réflexion structurelle et stratégique du plan directeur .
Entity Name (Type) :: Anvers (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Anvers (LOC)
Total entitiy counts: 1

